---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18866"
date: "2014-03-21T18:32:51"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
passen könnten zerschnittene Fahrradschläuche von Rennradreifen - haben wir für unsere Lego-80er Eisenbahn als Gummiersatz verwendet und geht einwandfrei ;-)